玩我？利用我？

我中意左一個男仔，佢一齊話自己冇女朋友，但之後又話同女朋友一齊，佢同女朋友鬧交飲醉我送左佢返屋企，第二日以佢女朋友身分陪佢返屋企拎返啲野比前度，個女仔完全接唔到咁，係到大叫大喊，但個女仔上一晚先同前度訓，最後我走左，個男仔亦帶以女朋友身分既我去見佢既朋友，但第二日佢又唔理我，到夜晚佢又問埋啲奇怪問題，話我同佢係佢飲醉果晚做過乜，我答好多野我都當面同佢講過，有乜事就直接同我面對面講，最後我打比佢問佢玩尻完未 佢就冇再搵過我，我亦block哂佢所有野，del埋佢facebook 我以爲條女係玩家，你想同我一齊先咁做，原來你想利用我同佢分手，再玩我，唔好意思，係我送你返屋企搭的士抱住你既時候已經中意左你，好幸運當晚我送左你返去我就走左，你壓住我想搞我既時候我推開你，賤人

read

有冇鍾意埋右？
果晚？新品種水果嚟？
好多野？野味定野種啊？

點知今朝先發現手機個moon被佢壓爛左，想問邊到有得整samsung moon?

老實講.
其實就真係得一句 "當局者迷"
我以前都好似你甘樣.
鐘意左一個有女朋友既男仔.
佢對女仔好好. 對我 都好好.
如事者. 我地都好似你甘樣
好岩傾 對大家都有個種感覺.
唯一唔同既係.
佢唔只我一個女性朋友.
但係又好興幸地 我係唯一一個女仔
係佢會將佢所有女朋友 or 女性曖昧朋友既野講我知.
所以. 我既感覺係. 1- 會覺得都算好 佢都將呢d野起碼講我知
2. 就係你所謂既 "呷醋" 感覺 加大 100000000倍.
不過.甘我又冇同佢有性行為個d.
我個陣都好似你甘好唔開心.
成日都想唔理佢
後來佢有幾次都仲連我d好朋友都有曖昧.
我真係直接同佢講.
可惜 過左一陣又係甘樣.

到到宜家. 點解會唔鐘意佢呢?
其實我覺得.
1- 可能係因為你覺得你想同佢個女朋友搶
唔係話搶佢到手. 而既想你既地位個d 會高過佢女朋友.
想佢覺得 佢冇左你唔掂. 所以你當佢care佢女朋友多過你你就會覺得好唔開心.
2. 打從心底你真係好鐘意同佢相處既時間.所以有d離不開既感覺.
3. 你唔甘心.

我覺得甘樣. 如果佢唔搵你你都冇所謂既.
其實真係可以試下你都唔好搵佢.
你同其他男性朋友出下街.
多d去玩. 過多 3,5,7日?
你自然就會覺得你冇左佢都得.
唯一可惜既係 你將你既身體都比左佢.
係飲恨.
同埋我覺得你最好搵番個男朋友.
我個陣都係因為搵左個男朋友 跟住對佢既感覺就慢慢甘消失
block 哂佢d電話呀msn呀..個d.
其實真係可以 時間沖淡一切.

"佢話佢係真心愛我...但同對女友既愛..係唔同形式...."
對女朋友係愛, 對你就唔係.
如果佢唔可以同女朋友分手.
就係因為佢覺得佢要同女朋友一世 而唔係同你一世.

當你有機會走出係呢個圈圈.
你就會發現 佢都只不過係一個男人.
比普通既男人仲差.

當然. 我唔可以好肯定甘同你講佢唔係一個好男人.佢唔鐘意你.
但係起碼. 佢唔會係你結婚 , 同你過人世. or even做你男朋友既好對象.

就算人地用槍指住你.
你就要忍. 忍!!!忍住唔好搵佢.
信我! 係好難!. 但係 先苦後甜!
加油!! =)

臭雞

我前度搵返我，視我為結婚對象，我同返前度一齊，會唔會好衰

佢條女比我更臭

用開iPhone唔知

我好努力寧願自己痛都要一刀切，我朋友話我做第三者唔理我，如果我好清楚佢地一齊，我唔會搵佢